窮人低budget砌電腦 求list

唔該先！救助

公司電腦俾我整壞左，想砌番（2部）

要求 勁過 以下， 最好可以支援少少 Photoshop （舊版本）工作，Web Whatsapp，遠端控制，多開chrome。
同步 office 365/Google doc
Hdisk: Kingston SUVxxx120GB 110gb + STxxxAS 232gb (唔知係咪ssd，單一碟分割）

多數時間係 用來覆whatsapp/wechat，修圖，同埋入文書數據。

舊電腦：
CPU i3 9100 3.6Ghz
Ram 16GB ddr4
windows 10 64bit (已有）
Mon 已有

砌一部洗唔洗 $3000？

同規式既notebook既話 要幾錢

感謝

你執返啲零件睇仲下邊啲仲work先諗啦

通常CPU都可以重用

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$890

1 x ASRock B460M-HDV Micro-ATX
價錢：$620

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Corsair CV Series™ CV450 450W
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,077

如果想用amd 又得唔得? 唔使顯示卡

3200G 要訂，3400G有現貨

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics (預訂)
價錢：$799

1 x Gigabyte A520M DS3H Micro-ATX
價錢：$580

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$480

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Corsair CV Series™ CV450 450W
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,946

公司機用廠機好過

唔該, 因為我黎緊想買, intel 同amd 都想諗一諗, 比較下

修乜撚嘢圖呀 支那仔？

想平就carousell/dcfever啦
仲學人砌新機

A520用唔到3400G，好似係
落塊平B450好過

多謝提醒, 我買果陣會問清楚d

budget提升到 4000$！！可以點砌靚啲。
重Photoshop P圖

一部$4000
Mon, ddisk ！！, windows 不用換。

一部$3000， budget , Mon， Window不用
感謝。

大家會建議用 amd 替代 i3嗎

上面唔係話 法澳唔好咩

點平， dc dever

用 A320 lor, 仲平

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics (預訂)
價錢：$799

1 x ASUS PRIME A320M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$480

1 x Crucial BX500 Series 480GB SATA 3
價錢：$445

1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,661

賠俾公司用商用規格系列嘅板夠做， 性能相近 甚至勁少少。
火牛都唔使似打機果啲大功耗咁注重穩定性，因為用得少電一定用唔盡到要驚不穩。你如果揾到 350W 平啲都可以換入去

btw, 見你公司用 kingston ssd。
如係 sata SSD 250 Gb 左右嘅話，可能係隻碟自己問題，果個系列爆過大鑊。

其實睇用途同 budget
i3 同 r3 apu 差唔多

i3 同 無內置 display 嘅 r3 先差得遠啲
打機偏 intel / 執圖剪片睇 software而唔同，但多數 AMD 有優勢。

4000嘅AMD 3200G 換 3400G 就得
火牛維持400-450 W

除非諗住轉獨立顯示卡，不過一轉就火牛同u 都要轉。 咁就4000有啲抆水。

amd3299g 3400g有內置display??

公司仲用緊3代i3 點先可以整壞佢

你粒i3 同啲ram 去到火牛都分分鐘仲用得返啦

樓主直必定假膠
賠幾千蚊俾公司砌電腦？

實際上即係點樣壞？
小朋友俾人玩？

公司機砌amd

求其買D二手零件比返間公司咪算